英國下議院脫歐投票結果

冇一個過半數支持

預左啦

脫歐已經變咗國際笑話

弱智先會脫歐

陶傑仲有冇講脫歐？

連登白痴仔表示：支持留歐=左膠

呢個都算 好多廢老廢中覺得EU=中國 UK=香港
所以就一定係後生仔想脫歐

我記得係相反喎

話明廢老，思維都廢過人

講到明係廢老廢中
思維就一定有九成係錯啦
比埋公投/大選youGov voter demographics佢睇又要話人地錯

eu某程度係先進國家奶到盡
但當然平民見到大量低質人口流入又係唔喜歡

唔好套用落香港中國關係
香港同中國簽完專業資格互認同過百萬咬福利大陸狗,大陸一樣玩手段封殺香港人上去撈

EU 通過埋Article 13
進一步打壓言論自由